# Script para actualizar la guia telefonica

Actualizar la guia telefonica de Cotesma con datos de JSAT.

  

= Install the dependencies =
```sh
$ pip install -r requirements.txt
```

```sh
$ sudo apt-get install python3-dev libmysqlclient-dev
```


### Todos

 - Write Tests

### readme.md Creado con https://dillinger.io/
